我正式宣佈黃絲勇武救左香港

嚇到d蝗蟲唔夠膽落黎、過去曬澳門！